大家唔好放棄任何希望

個政府一日仲喺度，我哋一定要堅守落去
呢個6月香港人經歷好多事，我哋可能太慢令大家感到絕望，但請任何人都唔好放棄一絲希望，只有香港人可以救香港，俾個機會大家一齊行埋落去，抗爭到底
唔好再作出犧牲

見到再有人犧牲真係好心痛，如果大家發現自己情緒有啲唔對路，要相信身邊嘅人或者我哋，我哋會聆聽你，同你一齊撐落去